武漢肺炎測試

有冇人知有乜診所或者私家醫院可以做武漢肺炎測試(抽血嗰種)？

聽聞政府深喉得~40% 所以想抽血

利申：外國返黎冇症狀 想隔離完都去check下如果唔係唔敢接觸人

[member] ?? [member]